今年都2019年啦，點解仲有人會去參選香港小姐？

CCTVB今時都唔同往日

My friend Alex has got a commission to compose a waltz for the pageant 2019 because one of the contestants will showcase her waltz dance 💃🏻 during the pageant which I can’t wait to see. I congratulated him for having been commissioned to compose for the show as it’s a rare opportunity. I also congratulated my friend Sarah on progressing through the preliminary round. She’s a contestant in the beauty contest.

Fyy令人知道宜家港姐有新玩法啦
大把𡃁模去

I won’t be surprised if Roxanne progresses through the semifinal round.